時代變 人物風景都改變

記得小學個陣中秋去公園 個公園多人到爆 係行都行唔到個隻
唔知幾時開始公園中秋都好少人 就連平日既公園都無咩人
就算有都係一班南亞人..大陸小朋友..
由唔知幾時開始聽到D小學生10個有8個都操住大陸式普通話溝通
又唔知幾時開始D物價樓價誇到普通香港人唔可以追到 唔成人均收入比例

有無人諗過去其他亞洲地區發展???
某D地區依家百幾萬既樓已經又大又靚
如果人生係一隻GAME
香港地區遊戲難度應該都幾困難

巨輪